由幾時開會d 歌手唱歌一定要有抖氣聲？

以前陳慧嫻 梅姐個d 全部都無

97之後香港空氣開始污濁果陣

單春

Studio歌手
逐粒音執到完美

因為以前啲人用鼻吸 腹式呼吸

個名幾襯你

做咗de-breath, 或者隔句錄咪冇透氣聲囉
冇透氣聲係80年代特徵，連快歌都冇，其實好撚怪

依家樂壇好多錄音室歌手

而家句句有

容姨有個電視特輯講過......

透氣聲能夠抒發情感嘛

你今日透咗未

依家有少部份歌手冇既 唱法問題 震音夠少好多啦
以前係唔係都落震音

由Eason duo探病演唱會都場場爆開始